有P牌可唔可以有埋B牌呀?

可唔可以出個牌俾其他人知果個人俾好多人block左?

社會信用評級啲friend？

你on9架，如果你俾大量三毛block 係咪又整個b牌俾你？